DSE雞入

比個忠告大家
第一份part time千其唔好做保險

屌 第一張單就三皮幾野 改變哂個人嘅金錢觀 覺得錢好易賺 宜加已經唔想番其他time rate工

做保險斷六親

做保險幫人最開心

我自己冇

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎